contex電視好唔好？

上網睇到contex 55吋 4K idtv 4000蚊有三年保，抵唔抵買

推

大陸牌子?

垃圾山寨廠

上網睇係香港公司

可唔可以講多口戈

咩牌子嚟

邊有半斤八兩咁理想？

肯定好怏壞,唔好買

反對，一定買
壞左有問題唔整可以上連登呻

咁都係買Sony thx bro

平又唔係平
名又唔係響
睇個樣都知係支那牌啦香港
2k就諗吓啫
同size買samsung都係5k幾
買嚟為咩